calendar description:

Bash, another way to use a computer.

It is a powerful tool, not the remnant of a bygone era.
In this intro we'll provide you an overview of what it can do and how to use it.

There are no prerequisites except speaking english or dutch.
If you can't bring a laptop, please let us know and we'll arrange something for you.
Are you a windows user? No problem, we'll help you log in on a linux machine.

[date - time]

Any questions can be directed at [mail]


Bash, een andere manier om een computer te gebruiken.

Deze krachtige tool word soms misbegrepen als een artefact uit vervlogen tijden.
In deze intro geven we je een overzicht van wat het kan en hoe je er mee aan de slag gaat.

Er zijn geen vereisten behalve nederlands of engels te verstaan.
Als u een laptop heeft, neem die mee.
Zoniet, laat het ons weten en we regelen iets.
Als windows gebruiker bent u ook welkom, we helpen je op een linux machine van ons inloggen.

[date - time]

Vragen kan je sturen naar [mail]

---

mailing list mail:

subject: Intro to bash

Bash, another way to use a computer.

It is a powerful tool, not the remnant of a bygone era.
In this intro we'll provide you an overview of what it can do and how to use it.

There are no prerequisites except speaking english or dutch.
If you can't bring a laptop, please let us know and we'll arrange something for you.
Are you a windows user? No problem, we'll help you log in on a linux machine.

[date - time]

Free

Any questions can be directed at [mail]


Bash, een andere manier om een computer te gebruiken.

Deze krachtige tool word soms misbegrepen als een artefact uit vervlogen tijden.
In deze intro geven we je een overzicht van wat het kan en hoe je er mee aan de slag gaat.

Er zijn geen vereisten behalve nederlands of engels te verstaan.
Als u een laptop heeft, neem die mee.
Zoniet, laat het ons weten en we regelen iets.
Als windows gebruiker bent u ook welkom, we helpen je op een linux machine van ons inloggen.

[date - time]

Gratis

Vragen kan je sturen naar [mail]
